浸大執柒左佢啦！講句粗口都唔比，仲衰過中學

浸大正垃圾，以後都會笑9浸大！

Btw, 我感應到肥絲既氣了！

勁！10秒就入左黎

點解肥絲可以覆得咁快

我都唔知

嚇左一跳

長期係到

咩人會咁

唔洗問啦下話

何君妖講殺無赦就得？講八婆就唔得？